What keeps you alive?

Nihilism kicking in...

The hope that things will eventually get better

I know it sounds a bit too optimistic but seriously that’s what keeping me floating all along especially in the past six months

most of the people from LIHKG seemed to be harsh and act like total dicks most of the time but I just want you to know we’ll always be here for you